正名：武漢肺炎

係中國的武漢肺炎

推 唔好俾中共講到好似唔關佢事

你想搞武獨嗎 是中國武漢肺炎

721

831

支那武漢肺炎

Mohorn Coronavirus

表示唔想再聽到新型肺炎 新新吓就舊㗎啦屌